中國一架艦載固定翼預警機曝光

年初一，一張疑似中國艦載固定翼預警機的照片在網上曝光！

從照片上看，拍攝地點是我軍航母陸上模擬場地，因此很可能這是中國艦載預警機訓練使用的模型。從外觀上看，與美國E-2預警機、蘇聯雅克-44等經典設計相似。

由於艦載固定翼預警機重量大，需要配合彈射裝置起飛，因此，預計會在002航母上首次啓用。

又抄人外型，但入面空心
之後搵人扮比人偷拍到。

垃圾支那軍備，你問我答

1:1模型機係YOUTUBE大把啦

放個模型, 你條支那賤畜就打晒飛機?

飛得起先講啦

佢j20 都未試過表演快飛

渦輪螺旋槳引擎識得做未?又同惠普買呀?

。

支那狗真可笑

求教，買民航機拆來用得唔得？

上艦唔得

99%高彷美國

個樣隻隻一樣架啦

全世界都抄美國車？美國飛機？

美國電腦，電話？

支那狗一你老母咩
飛得起用得先講啦支那狗

唔夠力短距起飛直接衝落海

隻隻都一樣？
你識條撚咩

嗯

Why so serious

隻隻一樣
智障就咪撚衝出嚟柒喇

.